溜鳥不忘防疫！日男裸體僅戴口罩遊蕩 嚇壞女高中生

〔即時新聞／綜合報導〕武漢肺炎疫情蔓延，民眾口罩不離身。日本一名男子日前脫到一絲不掛，全身僅戴著一枚口罩於空地遊蕩，嚇壞路過的女高中生。對此，日本網友紛紛表示「至少還他懂得防疫」、「就算是變態還是要防疫」。

綜合日媒報導，日本鹿兒島警察局今（9）日發出一封警告電子郵件，表示一名女高中生於昨日上午10點30分，看到一名戴著白色口罩的可疑男子，在當地一處空地遊蕩。警察局指出，該男大約20到30歲，身高170公分左右，有一頭烏黑的長髮。

相關新聞被轉至推特後，日本網友紛紛留言表示「這是一位想做好防疫措施的變態先生」、「啊！有戴口罩呢」、「沒關係的，有帶著口罩」、「確實有做好防疫呢」、「防疫可是很重要的」、「適當的措施保護女高中生的健康，不就是個紳士嗎」、「請下半身也穿上褲子吧」。

有一頭烏黑的長髮

圖?